喺香港，英文>普通話>廣東話，有乜問題？

英文排第一就唔洗講啦，世界語言。全中國十幾億人講普通話，加上未來趨勢有越嚟越多人喺國內發展，普通話既重要性已經唔洗多講，再加上九成識講廣東話嘅人都聽得明普通話。(扮唔識唔計)

上面十幾億人食屎，你唔跟住食
所以幾時都話，要消滅一個民族
最簡單係摧毁佢地嘅語言

中國發展空間>>>香港

不為五斗米折腰

这港独论坛终于有人说人话了。
早就应该全民推广普通话，鸟语根本就该禁止！

香港人嘅母語唔係英文唔係普通話，係廣東話

點解可以咁忘本 香港講左咁耐 就要人轉
咁呢個世界全部語言做咩唔統一人人講英文算

人望高處，好正常，有得揀轉曬英文仲好。

咁你以為生活上連登用英文咪算囉 咩人望高處
既然係咁做咩唔消滅除英文以外既語言

我又無話消滅，重要性嚟講普通話係大過廣東話

對啊太 skr了 66666

喺中國，英語>普通話，有乜問題？

英文排第一就唔洗講啦，世界語言。全世界幾十億人講英文，加上未來趨勢全球化，英語既重要性已經唔洗多講，再加上九成人都聽得明英文。(扮唔識唔計)

Yes，所以英文喺國內經已慢慢普及。

唔直接D話普通話>英文>廣東話？

港豬本地母語=低賤

人地外來人 大駕光臨 見到就要即刻跪舔奶鞋底

配合對方講英文 普通話

從來冇人係配合我地港豬講廣東話的

港豬=低賤畜生

撳錯負評師兄sorry

鬼佬黎香港，香港人講英文

大陸人黎香港，香港人講普通話

香港人去外國，香港人講英文

香港人番大陸，香港人講普通話

where is 廣東話 ？

低賤畜生港豬去邊都要就當地 講當國語言

各國遊客來港就唔洗 就返香港人

廣東話=English>other

人多講乜你就講乜，咁你識比人屌咪得囉，世界語言

但呢到香港地方喎屌你老母

香港係中國一部份。